具惠善「20年前青澀美照」出土！ 零差異網驚：吃了防腐劑？

南韓女星具惠善和安宰賢經歷了長達將近一年的離婚協商，終於在7月宣布正式離婚，為這齣撕破臉的離婚鬧劇畫下句點。近日她積極尋求復出，也經常透過社群分享日常生活、與粉絲進行互動，28日她便在Instagram曬出了20年前的舊照片，透露就是因為該照片，促成了她的出道，20年如一日的美貌令不少人相當驚艷。

▲具惠善經常在Instagram曬出日常。（圖／翻攝Instagram／kookoo900）

具惠善28日在IG曬出20年前的美照以及近照做對比，並在內文寫下：「17歲！促使我出道的那張『有問題』的照片！過去了20年呢。」照片中可看到她戴著紫色針織帽，白皙的皮膚、水汪汪的大眼以及甜美五官與現在並無太大差別，只多了幾分青澀，即使過了這麼長的時間，依然維持超凍齡的模樣，羨煞許多網友。

▲具惠善上傳20年前後的照片，不變的美貌讓人驚艷。（圖／翻攝Instagram／kookoo900）

在具惠善曬出20年前後對比照後，吸引了許多網友前來朝聖、留言，紛紛表示「天啊～好可愛」、「一直都很漂亮！」、「根本是防腐劑美貌，完全沒變」、「怎麼能保養得這麼好，太厲害」、「確定這兩張照片差20年？無法相信」，佩服並讚嘆她20年如一日的美貌。

誰 唔太認識

佢成個樣好似俾人勾咗個魂咁好恐怖

衰女人

點解離婚?

由細睇到大

臭G

好似話前夫鍾意大波妹 , 但具惠善冇波

屌⋯⋯依個都係原因

屌 麻煩睇清曬成件事先講啦

點解呢個女人可以厚臉皮到咁 要離婚嗰個又係你 要退圈嗰個又係你 你做人比啲堅持得唔得呀